AMD 3600+Asus B550M A求救

巴打救求 琴日換左板＋cpu 見amd幾掋玩下就買左amd ryzen 5 3600+Asus B550MA 點知插好曬線後著到機 但無video signal. Check 過板D線應該無插錯，都試過轉output都唔得。插顯卡同插板一樣無output. Reset 過CMOS都無反應.
連bios都見唔到，想問有無巴打有經驗？

前幾日同你一樣遭遇 結果發現係斷CPU位針 希望你唔係

PRIME系列本身伏伏地

3600 no igpu

唔夾 唔好勉強 再換

有冇裝display card?

比你講中左 換左新既 無事了